有冇巴打去gym見到女人已經唔再興奮

今朝做gym得我同另一個女人
著住瑜伽褲同sports bra係到推胸

但我唔知點解連望多一眼嘅意欲都冇

反而隔咗陣有個大隻佬入咗嚟
我就係咁望住佢

gay你就gay啦

原來就係你流晒口水咁望住我

利申：有囡

More

大家誤會咗啦
我望住大隻佬只係希望有一日變到佢咁

是 見到大隻哥哥玩powerlifting好仰慕

毒撚邊有女可以扮有女

gay

不了

易家真係會咁

好彩依家都多女仔做gym

真
有正女會望女
但一有真大隻佬入黎 我會望大隻佬多啲